元朗村屋失竊值50萬高達模型 60歲女房東被捕

櫃上放有多個手辦模型公仔。(趙瑞麟攝)

元朗大旗嶺一間村屋發生爆竊案，昨日(8日)晚上8時許，一名姓陳(45歲)男子報案，指其租住的村屋鐵閘被撬開，有財物失去。警員到場調查，經陳初步點算，報稱失去約25袋、總值約50萬港元的珍藏模型，部分是動畫《機動戰士高達》系列的模型，警方暫列爆竊案處理。警方經進一步調查，懷疑姓馬(60歲)女房東與案有關，遂將她拘捕，由元朗警區刑事調查隊跟進，正調查案中內情。

個房東可能掉撚左

會唔會租霸玩野
個業主唔識遊戲規則爆入去清場

50萬有幾多隻

25袋，比佢平均三隻一袋，咪成六千幾一隻？

房你老母東

如果有五十萬模型，應該真係專業愛好者
手版既話幾千蚊或者要成皮野
如果講舊版堆日版模型，三個位到五六個位都有
好撚柒貴

分分鐘仲有堆模型用具，
專業少少嘅話投入超過六個位既大有人在

利申 有個frd係工廠區租左成千尺砌模型（車/場景/船/機械人乜都有），堆工具德日意法運過黎，佢話自己都用左差唔多成六十幾七十萬玩

都可能買啲人地砌好噴好個啲，幾千蚊一隻都唔止。冇左真係買唔番。

玩卡玩模型,外行人唔識以為幾千幾萬就玩得掂,但一隻display櫃可能已經擺左成球野係入面

高達同玉石一樣 價錢可以鳩up

睇佢收藏咩啦！
有啲限量版：
24k 鍍金 pg rx78 ～9000usd
Pg Char zaku ii real metal ver ~3500 usd
24k鍍金 mg rx78 2.0 ~ 2400 usd
各種hy2m 1/12 機種 60000~7x000hkd
呢啲珍藏偷幾件已經夠數